# Back BankVision

Backend de prueba para Bank Vision

Para correr el CRUD, se debe tener instalado lo  siguiente:

1 Node js
2 Express js
3 Sequelize
4 mysql



La carpeta Node_Modules no se subio, asi que antes de correr el Crud se deben crear 
las dependencias del Crud, esto se hace con el comando Npm install.